聽日大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔

成頁熱門講10/8嘅 5隻手指數得曬

大家係咪已經忘記初衷？？？？

不撤 不散呀！！！！

聽日兩點要見到大家一齊出嚟行街遊大埔

大埔

注意炎熱天氣 補充水份

推啦屌

大埔大埔

PUSH

推

Pish

推呀！！

推！愈黎愈少行街post！
一日十鳩幾廿個記者會既其中一個目的就係引我地討論，分散我地注意！
唔好再係咁開冇用post啦大家
行街呀！唔好俾班狗官撚到失焦！

push

自推

出嚟呀聽日！！！

大埔定黃大仙？
好似兩個地方都係聽日....

黃大仙已取消！

好

推到爆為止!!!!!!

推上熱門！！！

Push

大埔糕

推呀

邊個唔去要俾春袋巴錫春袋

好想同大家一齊食三多

推呀推呀

大埔再戰

聽日見

行動post
大埔人幫你推

幫推

聽日10號啦
熱門一個post都冇講大埔

聽日成三個地方會唔會分散左d人

正呀推

擬定903中學生大罷課討論

下沉氣流食得好應
聽日會好熱好焗
大家行街要好好補充水份 唔好中暑

帶夠水

Tai po !

不忘被捕義士

聽日10號啦
熱門一個大埔post都冇

推！聽日大埔見！

聽日大埔聽日大埔

天氣熱
行街記得帶多支水

出

推推推

不徹不散

大埔人 單拖 有冇巴絲一同去

利申 王x枝舊生

推 大家一齊行街

Go

好多個tg group

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

大埔大埔大埔

去機場

推！

我無野講

聽日大埔

大埔！！！黃大仙已取消！！！

推行動post

仲有機場架

大埔墟站？

一齊出黎踩單車！

推爆佢

全部人一齊推返聽日大埔嘅post!!!

去大埔

大家嘅名勝遊學團集合地點係邊?

推！聽日出黎，熱撚死班狗先！

有無大埔撤退路線指南

推推推！

推，一定去

810大埔見

聽日大埔見丫

【810大埔遊行申請者話取消 大埔遊行上訴失敗、扼殺和理非表達權利】

上訴會議於今日完成，警方維持反對通知書，籌委對上訴決定感到極為憤怒及沮喪。

於籌委及警方多次會議中，在商討遊行路線上，警方提出多次修訂建議，雙方均達成共識。然而竟就此原因作出反對，於上訴會議中無賴地指出商議不等於警方已作出承諾，警民關係毫無誠信可言。市民嘗試釋出最大合作誠意，卻落得如此語言偽術回覆，警民關係正式決裂。

大埔遊行遭反對，自元朗遊行遭反對，警方持續使用威權，背棄其維持公眾治安責任，甚至藉詞扼殺和平遊行權利。於基本法保障下，市民擁有遊行自由，警方作為執法機關責任是盡最大努力配合，最多行使限制權，並非壓制及扼殺。上訴失敗意味和理非表達意見的空間收窄，向來主張和平理性方式表達的政府，明顯出爾反爾，向來以自由民主引以為傲的香港，竟淪落至上街表達馬上變非法集結，變相製造白色恐怖。

籌委連日落區接觸街坊，銀髮族、媽媽、年輕人，不同階層及年齡層都向我們表達希望讓民意走出連儂牆，堅持五大訴求。現在大埔街坊心聲無路訴說。

在此，籌委感謝警民關係前線人員於過程中努力協調，同時感謝大埔人及籌委多日努力。但我們不會就此放棄，籌委將與其他區遊行搞手聯絡，或商討組織其他形式的合法聯合活動。

陳凱興傳道 (好鄰舍北區教會堂主任，810大埔遊行申請者)
8月9日

小心中暑ching

推 我去

不要大台 不要糾察 不要左膠 不制止勇武
be water be humble be smart

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

幫你十連推大埔名物

1. 阿婆豆腐花

幫你十連推大埔名物

1. 阿婆豆腐花
2. 踩單車

幫你十連推大埔名物

1. 阿婆豆腐花
2. 踩單車
3. 海濱公園放風箏

幫你十連推大埔名物

1. 阿婆豆腐花
2. 踩單車
3. 海濱公園放風箏
4. 大中橋嘅催淚彈裝置藝術

幫你十連推大埔名物

1. 阿婆豆腐花
2. 踩單車
3. 海濱公園放風箏
4. 大中橋嘅催淚彈裝置藝術
5. 大J

幫你十連推大埔名物

1. 阿婆豆腐花
2. 踩單車
3. 海濱公園放風箏
4. 大中橋嘅催淚彈裝置藝術
5. 大J
6. 染九記

幫你十連推大埔名物

1. 阿婆豆腐花
2. 踩單車
3. 海濱公園放風箏
4. 大中橋嘅催淚彈裝置藝術
5. 大J
6. 振興肉丸

幫你十連推大埔名物

1. 阿婆豆腐花
2. 踩單車
3. 海濱公園放風箏
4. 大中橋嘅催淚彈裝置藝術
5. 大J
6. 振興肉丸
7. 火車博物館

譚仔隔離果間豆腐花好味d

聽日只有機場同大埔

聽日大埔 散水時我可以義載返上水粉嶺

幫你十連推大埔名物

1. 阿婆豆腐花
2. 踩單車
3. 海濱公園放風箏
4. 大中橋嘅催淚彈裝置藝術
5. 大J
6. 振興肉丸
7. 梁九記
8. 火車博物館
9. 大埔中心免消費一小時免費泊車

幫你十連推大埔名物

1. 阿婆豆腐花
2. 踩單車
3. 海濱公園放風箏
4. 大中橋嘅催淚彈裝置藝術
5. 大J
6. 振興肉丸
7. 梁九記
8. 火車博物館
9. 大埔中心免消費一小時免費泊車
10. 好難接近嘅新界北警察總部

愈黎愈少對運動真係有意義既 post

聽日be water 見狗狗多就好搭E41去機場

黃大仙真係唔去？

求大埔美食指南

大埔有個地理問題，
外邊人入來支援，
隨時被圍困走唔到。
因爲衹有南北兩路，
兩個鐵路站任佢封，
巴士又可以唔停站，點算？

呢個裝備係用嚟對付黑社會 好似上次元朗恐怖襲擊事件咁 如果附近居民 有二三十人係屋企整好拎出嚟西鐵站 咁會唔會更加容易驅趕到嗰啲黑社會呢？ 呢個唔係建議用嚟拎出去遊行對付啲狗 只係想話俾大家聽有需要嘅時候都可以喺屋企30秒內做到呢一樣野

我都係唔想見到黑社會可以肆無忌憚喺鬧市入邊無差別咁斬普通市民 咁唔通下次再見到呢啲事情發生我哋留係屋企乜都唔做 當然冇可能拎刀落去同佢地死過

大家好 我已經開左ac幾年但我都冇出過post
Sorry 我係冷氣軍師 但都有個idea想同大家分享下對付白衣人
或者黑社會襲擊嘅時候可以用嚟保衛自己嘅裝備

大家一齊討論下 幫手推下post 分享下比全部人睇

推番啲行動post呀

gogo

支持

咁遠你自己去飽佢啦，有三千蚊都唔會去

大埔人表示聽日帶路

麻煩大埔人一有事例如放彈果時唔好跑 好危險
麻煩做多小小帶下裝備
5/8發夢果時一放彈好多人就跑走哂，其實又唔係推緊又無速龍情況下唔洗咁急走，當然會好驚，但請記得重帶前線手足未走。

發夢果時重聽到人講點解無人派裝備，可能你細個我原諒你，就比一個朝早時間你準備下好無。

唔好跑，慢慢退

不要糾察 不要大台！

聽日大埔

入黎幫手推

推爆

推行動Po

我要去大埔食豬扒麵

Shopping Day

大埔要人，難攻難守

推
明天大埔行街街
我去食蘋果批

主辦方係咪取消咗?

豬咀係朋友度 想問問大埔友邊度仲有得買

係咪宣佈咗取消活動?

推! 一齊去大埔

拎唔到不反對通知書，照返大埔鳩嗚

唔熟大埔又唔敏捷
有啲驚

五大訴求！缺一不可！

P

聽日見....小小提議 希望大家睇下

大埔單車一日遊 BE AIR

歡迎嚟到大埔

大埔係一個好易比人包圍既地方，一定要諗定點走先
啲狗只要封咗廣福迴旋處同太和去林村方向條路基本上你想走都難，得番火車走到

利申：土生土長大埔人

不撤 不散呀！！！！

推啊

我愛大埔聽日同兩老飲茶行街街

利申 大埔撚

呀媽話聽日好多鋪頭都唔開 街市都會關
大家準備定水同糧先好入大埔

去食雞脾

邊度開始

推....

黎

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

好撚期待鐳射鎗

推
大家記得多飲水
熱就坐下休息下

太和站B出口

確實起步時間係唔係3：30

諗住朝早行下山

大埔shopping

好耐冇去大埔玩

大埔
大埔

大埔！

大埔多野食，係好地方，周末當然要去行下

點解取消 邊個取消? who????

聽日大埔見！

聽日黃大仙取消咗！
聽日係集中大埔呀各位！

一齊去大埔學習自然生態！！
大埔頭有好多唔同品種嘅蟲雀仔植物俾大家欣賞！

［人手置頂］810黃大仙取消左！！！

推呀!! 大埔!!

Push!!!!!!!!!

新界東嘅朋友可考慮大埔

咁點解取消?

推呀推 大埔大埔大埔大埔

去大埔踩單車 請速龍食塵

大家要諗好條購物路線，事關大埔啲購物地型麻麻

光復香港 時代革命

五大訴求

不分化 不割蓆 不篤灰 不指責

有冇人知道大埔墟入泮涌逃生可唔可行

光復香港 時代革命

唔推唔係人

聽日勇武抖下
大埔唔係勇武走到既地方

大埔好多野食架

推啊！

大埔

黃大仙消已取

大家幫手推返上熱門

黃大仙消已取
去大埔去大埔

腦魔全面進埸

有無大埔戰術post

大埔人推

大埔大埔大埔大埔

大家唔好圍爐唔好俾佢得逞 林鄭想用$收買人心 拉攏淺藍

Pushhh

push!

不如大家be water 轉機場算
又有冷氣

大埔，機場同銀髮

廢青唔好阻住
聽日要同屋企人大埔一日遊

聽日大埔行街

推呀！！！

[旅行準備] 記得帶多件藍衫呀

仲有呢個添
總共四個

大埔大埔大埔大埔

【精神轟炸x100次電子唸經版】不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

推啊啊啊

Gogogo

聽日大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔

推呀
亦別忘保護自己

太少post講大埔.....好多人唔知仲係咪繼續

不撤不散

支持 推

大家小心 應該會有人搞事做野

Push!

pish

大埔係行定點？

推呀 大埔人 聽日見

推呀！

up

推
去大埔之餘 都唔好唔記得聽日仲有和你飛活動

大埔超級城加裝咗好多cctv，
手足記得好好保護自己
提提你，大埔超級城又係新鴻基的

來源：

推
成個熱門都勁少聽日啲嘢

輕輕一推

黃碧嬌食屎啦
你係大埔之恥！！
淨係識得呃廣福邨啲老人家！！

我無野買

我要推到人人都知

大埔遊行一定要繼續

推呀！！
狂推聽日行動post

希望聽日大埔各位真係唔好守。身為一個大埔人經過8月5號 大埔真係好難守得到同埋其實好危險 同埋好容易俾人封死 一出防暴到大家就即刻快閃

我教精左個住廣福嘅親戚
黃碧嬌派米派乜都照收
但係就唔好投佢票
佢選唔到就會派多啲野俾你架喇
大家一請去教老人家

一齊去教

碌到好落先見到行動post
推呀

推呀 出面好多散水post

#dragonboat#

去大埔係要令d狗出動攰呀
係咪想比d狗放假呀

Push
Btw 蘋果啱啱報話發起人取消咗bo

大埔呀！去呀！

?

啊係但時間唔同應該ok嘅

想去大埔行街，有咩特產推介？

去踏單車再BBQ！

未睇到既，有冇link

推arrrrrrre

Pushhhhhhh

人住大埔 聽日考試要出油尖旺應該點步署

一齊大埔大埔

大埔大埔！！

阿婆豆腐花！

聽日大埔見

好似又取消左

罷買 罷消費！
食二手飯維生 以後一蚊都唔洗

上頂呀！

推返d行動post上去

上頂！

唔好戀戰記者會

今次不如唔好守馬路好唔好啊，因為而加增加左政府管治成本，但警察更囂張。
我地香港人要盡地一鋪，抗爭唔好放係民居，咁反而令班狗有機會話抗爭者搞到民居，我地抗爭既戰場係面對政府，包圍林奠同高官，特別警察投訴科果個老野。我地要減少受傷同送頭，由開始到宜家已經好多個人被捉，勇武派真係見少賣少，何況佢一定會派人守既，等佢地熱辣辣成30幾度睇門口都好。我地照去宣揚連儂隧道同催淚彈殼，例如影下相做宣傳，或者同警察影相，順便係“連登”讚揚佢地，記得加埋正確既##(警察濫用暴力可恥)。我地有好長既路要走，一個都不能少，目的係令針對我地既人疲於奔命，我地以最少犧牲，同時我地都可以抵抗唔發出反對通知書既暴力，證明我地唔係想擾亂秩序，要讓所有街坊特別公公婆婆知道邊個係好人，同埋唔好投票俾建制派。我地最後既保護係選票，先有足夠既發言權，能夠對抗政府既一言堂。如果建制有遊行一定要小心，分分鐘有黑社會來，蘋果話8月10日大陸海豐請500個人係荃灣打市民，警察係想大埔對峙緊又有藉口俾黑社會打市民，如果我地保護到自己，我地就贏民意，我地一齊打民意戰!

光復香港 時代革命
# 革命唔一定要流血
香港人有好多仗要打嫁!

參觀鐵路博物館，再去文武廟、天后廟！

大力錫住推

大埔頭果度
好似好多康體設施
壁球場啦游泳池啦籃球場啦足球場啦運動場啦
如果周末想約朋友去做下運動都唔錯

取消咗

‘The demonstration is dead’

很抱歉，810大埔遊行的反對通知書上訴失敗。我們始終不敵政府及警方的強權打壓，即使最後我們讓步至圍繞大埔運動場遊行，上訴委員會仍以「構成嚴重威脅公共秩序及公共安全」為由踐踏大埔居民的基本人權自由。這一次雞蛋敗給了高牆，辜負了大埔居民的熱切期待。對不起，我們失敗了。借用特首的一句說話，「810大埔遊行已壽終正寢」。在高牆不惜一切的堵塞下，民意始終走不出連儂隧道，但哪裡有壓迫，哪裡便有抗爭。如我們一開始的宣言所說，民意是不能被消滅，亦不會被束縛，因為這只會使民意更加壯大。我們深信，民意總有一天能掙開枷鎖，擺脫束縛，衝出隧道。總有一天，我們能在隧道外相見。

We will be back, and we shall never surrender!

Ching聽日一齊打壁球？

推！！

一齊去大埔行街

同我推！！！

體能唔好千祈唔好出街 留係屋企打飛機好啦

上返熱門啊

聽日一定要去鞠躬

img]
大埔超級城加裝咗好多cctv，
手足記得好好保護自己
提提你，大埔超級城又係新鴻基的

唔係香港😭絲打約下朋友去
帶個羽毛球壁球
朋友負責帶拍
天氣熱帶多幾枝水同幾件衫換

推 大埔好多正野架

有冇路線圖 撤退路線等等阿?

五大訴求，缺一不可
光復香港！

推!

光復大埔

仲去唔去行街？

講一講巴士交通問題
歡迎各區巴打絲打入大埔
但入大埔既巴士一點之後就改晒路,所以打算搭巴士入大埔既巴絲要早D出門口
講一講入大埔交通
住旺角可以搭72X/火車
油麻地,尖沙咀可以搭271
住觀塘牛頭角彩虹鑽石山可以搭74X
住荃灣可以搭73X,或者葵青屯門天水圍巴絲可以搭巴士去城隧轉73X
住東涌可以搭E41
住元朗天水圍可以搭264R/64K
住土瓜灣,九龍城,樂富,黃大仙可以搭75X
住上水搭502小巴 73b要一點前搭先有車 住粉嶺搭73/73A
住沙田可以火車/72,第一城個邊就搭73A
住馬鞍山可以搭小巴26號
住深水埗,長沙灣,荔枝角可以搭72
住港島區,中環至維園都有307,東區人我建議搭去觀塘轉74X/去東隧轉307
住南區就搭107去紅磡轉火車

大約就係咁,希望各位巴絲聽日入大埔發到一場好夢

聽日部份商戶唔開門

請自備水份食物

部份巴士路線會改道至海濱公園

不要說推

試著說光復香港, 時代革命

用腦諗下啦
出左反對通知書梗係即刻戴返個頭盔先
唔通想有咩事博俾人charge煽動暴動咩

好興奮啊聽日去大埔行街玩

行大埔

推
反正而家有無不反對都無分別
聽日出嚟行街

提提大家,聽日要帶多幾枝水,今日大埔36.3度,空氣好污濁,所以要帶口罩廢事吸晒懸浮粒子入身體啦
仲有,班狗好驚我地係太和路會比突起既磚kick親,所以派左人黎痴腺水,封沙泥落磚到
既然班狗咁好心怕我地跌親,所以我地要注意下太和路既磚啦
大家記住入黎大埔行街要早少少啦,搭巴士既巴絲最好一點前到,一點後改晒路就會行遠左先到大埔頭行街,可以入黎食個lunch先
搭火車入黎行街就太和站落啦
大家記得,天氣報告話聽日有太陽但有幾陣驟雨,所以一定一定一定要帶遮啦,一陣郊遊完/行完街病就唔好啦,入黑左右可以返去大埔墟火車站參觀埋大埔人最自豪既連儂隧道,可以瘋狂貼下memo紙
祝各位入大埔郊遊巴士旅途愉快,要不流血不受傷,入得黎大埔,一定要整整齊齊出返大埔

帶枝大水

唔係取消咗咩

嚟大埔去海濱公園踩吓單車啦，記得做足保護措施保護自己，你知啦，踩單車好易跌親㗎嘛

只想講 明天大埔見

記住聽日如果行到去太和路既巴絲小心比磚kick親整傷自己,不流血不受傷,整整齊齊出番大埔

所以入黎行下街踩下單車

大埔有乜好嘢食？

推薦巴絲食呢間雞蛋仔同特飲

有冇新職業單車手教學

Pushhhh

有無巴絲唔識搭車入大埔,小弟可以教下大家

冇nono照去

讓民意走出連儂隧道

屯門搭咩最方便

仆你個街 得一個大埔post上過千正評？
推啦屌！
聽日多D人入大埔！

聽日入大埔食野呀,好多野食呀大埔去火車博物館影相打卡

兩點大埔遊 推

推上去

gogogo

聽日入嚟大埔舊街食嘢先

唔熟大埔，如果想做校巴司機可以響邊度等？

睇你住屯門邊到,屯市vcity 安定友愛個邊直接搭263, 唔係呢幾個地方就去轉車站搭263,可以搭去沙田火車站轉火車太和落,或者去城門隧道轉73x入大埔 如果一點後先到,總站應該係海濱公園,要去大埔頭個邊行街有一段距離,巴打小心中暑要帶水帶遮

聽日大埔遊行都係重點！唔好淨係掛住機場！

如果聽日可以過元朗/天水圍搭264R 最快到 不過班次唔密 可以上網check左先

入大埔記得小心

集氣！！！

如果住嶺南附近可以搭261去上水火車站再搭去太和落車！！！

仲有大埔戰術同地形post去咗邊???

建議唔好64k,兜圍村錦田兜到傻
264r就天水圍再入元朗之後直入太和,最快應該30分鐘就到

聽日幾點

pushpush

或者去上水轉火車

推啊！
我到時見唔對路會就入機場
手足可以考慮下

如果有巴絲想入完大埔行街去機場,要去返富亨搭a47x/e41先到機場,a47x快少少,但$27, e41慢好多,仲會兜東涌,但就$13.9

兩點集合

推！！！！！

去tpm党鉄站

大埔！！

推啊! 唔好怕難撤退就唔好遊行!
守唔守係後話 但行就一定要行!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

大埔戰術同地形

有冇人一齊去

留意巴士改道資訊

屌，唔好沉丫

推你推你推推推

推返上去

係咪唔記得左雨傘革命點解會失敗
各位手足 今次唔可以再輸
入機場只會階段勝利 膠化運動
今日機場又生日蛋糕 又唱歌 又糾察隊咁
真係同以前一模一樣
唔該各位清醒小小
和理非一家大細入機場我唔反對
求下各位記一記五年前點解會失敗

推呀，大埔呀

推呀 我要大埔有遊行

推啊！！！熱門好少遊行post！！！

-

大大力推

出呀 早啲休息

岩啊

大埔不宜久留，大家行完入機場歎冷氣

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

推！！！

cls, 推極都上唔到頂

唔好意思借個位用

［人手頂置］聽日大埔 求下大家睇咗呢篇文先

點解冇人提深水埗

點解咁少回應！

大埔

和你飛

大埔

和你飛

只推行動post
唔好比打手帶動風向

聽日見各位手足

讓行動與文宣佔領連登

大埔大埔埔埔

推返啲認真野

和你飛
大埔
大埔

大埔有好多好味野食 一齊入大埔食喇喂

要人呀

集中推返行動 文宣 策略post

唔好再俾啲膠post 五毛帶風向 分化post上熱門！

Gogogo!

大埔！大埔！

推呀
多你一個多好多

比大家睇一睇大埔地形先
如果大家要離開大埔,聽日大埔巴士改晒路的話,都係去大埔墟/太和火車站比較安全,如果去機場就行返去富亨搭e41/a47x
上次8.5就係係大埔超級城對開大埔太和路十字路口有tear gas放題,對面就係狗屋,而依家都封左好多去狗屋既路
提醒多次所有巴絲,聽日天氣酷熱,要帶多幾枝水,仲要帶遮遮太陽,同埋呢幾日空氣太污濁,為左提防吸入太多懸浮粒子,記得記得記得帶口罩,亦都因為可能有猛烈太陽,所以帶帽係必需的,仲要愈安全既帽就愈好,同時間太猛太陽,梗係仲要帶太陽眼鏡遮太陽啦
同埋太和路有好多膠水同沙泥封住地磚,狗狗們對我地幾有心,怕我地仆親,所以大家要多加注意
最重要,入黎大埔見到途人影相,可以有禮貌叫佢唔好影到人樣
祝各位巴絲入大埔行街安全,要齊齊整整離開大埔

推

大埔 / 和你飛

和你飛 / 大埔

出黎呀聽日！

去大埔食下野

五大訴求 缺一不可

幾點，邊到
依家訊息好撚亂，都唔知點

家庭樂最啱！大埔有咩特產，想成家入黎買

返工 不了

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

ppppp

就咁睇 大家郊遊完只有3個方法離開

1. 大埔墟火車站
2. 太和火車站
3. 行去富亨搭巴士

但前提係：
狗鐵唔飛站 吐露港唔封路

各位巴絲執生呀!!!!!!

推呀
一撚定要對準政權

出面班友唔好再笑popo點何君堯點癲，入黎推推文

咁聽日機場會唔會冇人

推
行完去機場

係
所以大家行完街想離開大埔可以去附近大埔墟火車站離開,仲可以睇下連儂隧道,貼下memo,和理非最愛
真係要去機場要行完街向北行好耐先到富亨,同埋小心唔好經過狗屋附近既十字路口
同埋提提大家今日經過超級城發現多左唔少cctv,可能想影有幾多人入大埔行街

GO!

英文文宣好重要＋ CNN報導： 今日機場和您飛＋分析政府對策

上

推到大家識路入黎大埔行街食野同時要識點樣離開

大埔都好多街行，好多野買

推大埔

推你上熱門呀呀呀呀呀啊

上咗熱門未呀呀呀呀呀呀

11點前好到開始封路

各位聽日早d起身入大埔啦

撐你！！！！！

我要大埔買野

同問

推到完場！

正經post要推

再推

又推

無限推

大埔頭係行街起點,太和站落行過去好近
14:00集合,15:00開始一齊行街

光復香港，時代革命

大埔有咩好野食其實？

2點大埔頭巴士站
如果搭巴士就預早少少

三多 廣記
味道唔差 又有良心

呢到有大埔飲飲食食加交通睇

去既人一定要有哩樣裝備！因為防暴狗會聯同內鬼突襲，哩個係應對措施可以減少手足落單 請進！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

大埔美食之都

大埔和平表達訴求

810 大埔 + 和理飛
811 深水埗 + 和理飛

Thanks bro!

和理非大埔行街街

推上頂

點解呢個post推極都唔夠前咁。大家加油

推到10萬人

推上頂啦,宣傳嚴重不足

推,聽日所有人14:00大埔頭等!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推推推推

上去
我無嘢講

撐你，我無野講

光復香港

Push
Tai po!

唔好沉

福建幫發夢post 都係得7頁，但係就長期置頂咁，高過呢個post，呢度幾十頁都超越唔到佢，究竟係咩原因呢？

繼續推,聽日14:00大埔頭見

太熱，不了

入去食三多

大埔埔

出邊冇咩人講

推吧 推到高過其他廢post

行動post 到推爆呀

放假入大埔玩

各位手足小心 , 地形同換左對手(副處 番閹), 處理手法同之前唔同 BE WATER

一.校園保安

· 物業處已按實際情況和需要加強保安，以確保同學在校園的安全。如遇任何突發事件須要幫助，請盡快通知物業處24小時熱線：2948 8000。

· 教大有法律責任配合警方的調查工作，但大學會先向警察了解具體的資料，包括調查的目的和地點。

· 教大有既定程序和指引處理執法人員進入大學校園，警方須出示相關法律文件或有人報警求助並證明有確實須要，才能進入校園執行職務。

From EdUHK

大埔墟去中大一個站

我愛豆腐花

入大埔 入大埔

Push, 萬事小心

踩單車

屌你老尾行動po

倒不如…

大埔歡迎你地啊
一齊行街食好西

真係出唔到市區可以沿汀角路去eduhk,由富亨行半個鐘到應該就到,最緊要齊上齊落,不受傷不被捕不流血不指責

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，
徹查反送中運動中所有不合理的事情，包捨：追究警隊濫權、官黑事件
五、立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

〈光復香港 時代革命〉

教大中大

熱門熱門熱門

推呀,聽日齊齊入大埔郊遊

超級城係新鴻基㗎

行動po

仲要今日裝左好多cctv,但超級城保安講明唔會比狗入

多圖
歡迎討論
[810]大埔地標你要知！小心盪失路

準備起身去大埔玩

Wohooo

Taipo taipo taipo taipo

大埔好好玩

黑色應該係封路後出九龍巴士路線
黑色星係巴士站

多圖
歡迎討論
[810]大埔地標你要知！小心盪失路

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

我發覺你資料有誤
大埔區內從來都無一個巴士總站叫「大埔巴士總站」
你咁樣有可能令人以為係大埔中心巴士總站，或者大埔墟火車站巴士總站

推，真係小心天氣！

咁大獲 我去換第二張圖先
我係一個偷圖推post 燃

熱

門

未

啊

啲圖就無錯
但你文字改番做大埔頭巴士總站就可以了

咁就推咗十一下

借位齊推
多圖
歡迎討論
[810]大埔地標你要知！小心盪失路

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

This one better?

整

多

幾

野

聽日大埔嚟大埔食雞脾

先

GO

借多野
[810]大埔地標你要知！小心盪失路

今日乂埔!

和理非上場

起身郊遊啦

大埔見

你

推爆你

回

覆

速

熟讀大埔地形先好行街街

pishhhh

推比更多人睇到

不過對家改左策略，跟大隊行最穩陣，唔好自製恐慌

p
好危險 要小心

去大埔食好嘢

推呀 屌你老母熱門一個post都無大埔

到

郊遊啦郊遊啦

屌你完全無人講 推呀

要認真推

去大埔行街街

一

個

大

埔

Post

都

無

各有各做

人數決定一切

推~

尋日玩放狗
今次唔知又玩咩

大埔，唔好去錯地方

機場大埔各有各做

星期六啱晒入去大埔郊遊

推 收工即到

今日去唔到
幫推呀

推啊喂

陣間見

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

Up

推 收工即刻過嚟

推極都上唔到

[多圖] 810大埔極有可能重演何式凝大量送頭事件

睇一睇好d喎？

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時幫手推

發夢前推一推

置頂唔該

一陣見

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

大埔人加油

一陣見呀屌

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

岩岩見到連續幾架狗車去緊大埔 過完隧道

今日大埔大埔大埔大埔

大家千萬 唔好攪 大埔中心丫

都係中產人士

大埔美食好好食
好食到唔洗落美極

行一圈，去連儂隧道打卡，就可以入機場

好撚賤啊保皇黨亂散播消息，大埔墟好多舖頭無開，自己製造恐慌 cr:大埔谷

多謝ching情報！
一陣大埔見！！

PISH

幫手推

出發！

人生安全

唔係呢個身咩

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

推番上黎 屌

陣間見！一個人到

推呀 大埔好多野玩架 大家行街行到悶可以去海濱公園裝飾回歸塔

x2 單支

go go go

太和站有落！

今日大埔！太和站落車唔該！

大家記住睇下大埔地圖

如果大家要離開大埔,聽日大埔巴士改晒路的話,都係去大埔墟/太和火車站比較安全,如果去機場就行返去富亨搭e41/a47x
上次8.5就係係大埔超級城對開大埔太和路十字路口有tear gas放題,對面就係狗屋,而依家都封左好多去狗屋既路
提醒多次所有巴絲,聽日天氣酷熱,要帶多幾枝水,仲要帶遮遮太陽,同埋呢幾日空氣太污濁,為左提防吸入太多懸浮粒子,記得記得記得帶口罩,亦都因為可能有猛烈太陽,所以帶帽係必需的,仲要愈安全既帽就愈好,同時間太猛太陽,梗係仲要帶太陽眼鏡或者眼罩遮太陽啦,

加多樣野,依家1點大埔已經34.7度,吹緊西南風,天氣好焗,真係要帶多D水飲下,不過如果狗狗請我地食TG放題位置都係太和路的話,今日比較有利我地,佢地放TG會吹返比自己
同埋太和路有好多膠水同沙泥封住地磚,狗狗們對我地幾有心,怕我地仆親,所以大家要多加注意
最重要,入黎大埔見到途人影相,可以有禮貌叫佢唔好影到人樣
祝各位巴絲入大埔行街安全,要齊齊整整離開大埔

推。。。。

推呀,唔可以比個POST沉底

推晒所有大埔POST!

點解沉晒底架屌

啲無謂post上熱門啦
大埔啊

推大埔POST!!

巴士火車無黑衫呀!!!!
再講多次交通POST
唔搭東鐵搭巴士既朋友,入大埔郊遊好多巴士轉左總站
73X(荃灣)同75X(九龍城土瓜灣樂富黃大仙)總站係海濱公園站
72X(大角咀,旺角,九龍塘)同74X(觀塘牛頭角彩虹,鑽石山)總站係富亨
271(西九龍,尖沙咀,油麻地)同E41(東涌,機場)同A47X(直去機場)總站係富亨
72總站太和(深水埗,荔枝角,長沙灣,沙田)
73A(沙田第一城行大埔公路經CU,到太和,再去粉嶺華明)
64K去元朗錦田行林村 臨時總站太和
264R,天水圍同元朗(快線) 臨時總站太和
73 去粉嶺華明,總站係太和
小巴26號去馬鞍山
小巴502會去上水
75K去大尾篤 (總站轉左去富亨)